\begin{aufgabe}{Zur nützlichen Illusion von Punkten}
Sei~$\RR$ die klassifizierende Örtlichkeit der Theorie~$\TT_\Dedekind$ der
dedekindschen Schnitte mit ihrem universellen Modell~$U_{\TT_\Dedekind}$. Sei
ein Morphismus~$f : \RR \to \RR$ durch die Forderung gegeben, dass das
zurückgezogene Modell~$f^{-1} U_{\TT_\Dedekind}$ folgendes Modell~$M$ ist:
\[
  \text{$\brak{L_q}_M \defeq \bigvee\{\top\,|\,q<3\}$ für~$q \in \QQ$}, \quad
  \text{$\brak{U_q}_M \defeq \bigvee\{\top\,|\,q>3\}$ für~$q \in \QQ$}. \]
\begin{enumerate}
\item Zeige: Der induzierte Morphismus~$\Pt(f) : \Pt(\RR) \to \Pt(\RR)$ ist
tatsächlich die konstante Funktion~$\RR_\Dedekind \to \RR_\Dedekind,\,x \mapsto 3$.

{\scriptsize\emph{Hinweis.} Notiere zunächst, wie allgemein~$\Pt(f) : \Pt(X)
\to \Pt(Y)$ für einen Örtlichkeitsmorphismus~$f : X \to Y$ aussieht. Erinnere
dich an die Identifizierung~$\Pt(\RR) \cong \RR_\Dedekind$.\par}
\item Die allgemeine Theorie liefert, dass die Funktion~$\Pt(f)$ stetig ist.
Es gibt also zu jeder Schranke~$\varepsilon > 0$ und jeder Zahl~$x \in
\RR_\Dedekind$ ein passendes~$\delta$. Schürfe die relevanten Beweise, um zu
klären, welches~$\delta$ die allgemeine Theorie liefert.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
